Pokemon GO (42) PVP 第4賽季暨萬聖節盃

[I/A] Pokemon Go(37) PVP 第二賽季: 612 721 831

交友可以入嚟依到填表

此Post嚴禁討論外掛或分身

--------------------------------------------------------------------------
屬性相剋表:

PVP 第二賽季時間表:

PVP 晉級表

--------------------------------------------------------------------------
Pokemon Go 官方消息 Blog

Q：我想問呢，皮卡丘伊布胡地肯泰羅臭臭花卡蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯臭泥超夢...
A：冇人識你呢堆咩嚟，想討論唔該用返港式譯名

Q：有無地圖可以用？ [間歇性失靈]
A：Wecatch，但唔係全港都用到，有時會出問題。依家多左個新功能 - 可以睇任務（都係局部性地區限定）

Q：仲有無巢？
A：有，兩個星期轉一次。Telegram add howishkpoorguy

Q：用咩可以check IV？
A：自己既隊長/ Calcy IV / Poke Genie

Q：GPS Not Found (11)點搞？
A：

Q：去邊到入Telegram Group
A：TG @HKPGC

Q：咩係亮晶晶？

以上圖 Case 2 為例子:
你 : 你有 10 隻 2016 年 7, 8 月寵 & 你個 lucky pokemon (數目少過10隻)
我: 我無2016 年 7, 8 月寵 & 我個袋 lucky pokemon 數目多過10隻

我用 1 隻神獸 (2019 & 2020 年) 同你換
你出 2016 年 7 月既啟暴龍
我出 2020 年 3月既達克萊伊

咁就會係 guarantee lucky pokemon trade
最後, 我會有隻 lucky 啟暴龍
你會有隻 lucky 達克萊伊

lucky pokemon = 亮晶晶精靈 = 強化星塵永久減半 & IV 保證 12/12/12 或以上
強烈建議 回鍋玩家可以靠 lucky pokemon 追落後

實用資訊網站:

PVPOKE TW 中文譯版

>>> PVP 精靈排名

Pokebattler

>>> 模擬戰鬥數據

Pokemon GO Wiki - GamePress

>>> 一般資料

Pokemon Gameinfo

>>> Pokemon GO 小精靈圖鑑

>>> Pokemon Gameinfo (IV 計算機)

POKÉMON GO® PVP 全球聯賽

>>> 玩家自組聯賽

呢個網幾好用 for pvp iv (由會員 Weshitoo推介, pvp iv 強迫症患者慎入)

-------------------------------------------------------------------------
上個 POST:

-------------------------------------------------------------------------

唔記得左大約個ac係咩 可以點搞
撞過好多個組合都搵唔返個ac
問過客服 隻ac又冇比人封到
但係入又入唔返

新手留名

留名, 呢幾日2500瘋狂輸LEAD

又有新bug buddy行唔到路

試下雷超lead

萬聖節杯之前佢搞唔搞得掂d lag
每日總有一兩場入去比人atm成隻lead

行寵計步數個心有bug?
行到糖full到蛋但無步數心

係咪要update?
Me ok wor
我隻雷超今日拎到2糖
又夫到蛋

搭單問4心滿會加幾多CP?
14xx
24xx
個堆係咪唔好練親密度？
爆左心加cp仆街？

無爆cp打唔到league嘅問題
轉咗buddy就會減返cp

加幾多cp隻隻唔同
由40lv升去41lv咁解

咁我放心升了

女人隻閃真係好難中，呢幾日到今日完都無中過

呢隻新出？

係

之前任務隻紅唇娃，完左event 先開，會無左絲帶
可以進化

利申，今日終於開到異色

wadiu, flying cup delay完先黎呢兩隻

仲係R8 但大部份都係對r9 既人係佢地跌rating? 仲未好明個生態 但對r9既勝率差唔多keep 到

屌猫猫怪任step2有bug既
卡左

係咁打pvp都解唔到battle another trainer
定係一定要同fd友誼波先解到？

仆街，岩岩開左異色有色帶既仲

我任務無帶
孵蛋就有

上季打完ultra 跌到2100
今次上到2500

5場贏3場計埋加10分
開波要2500，先完季前岩岩上R10
利申：由1500跌到1300上番1600

白波唔計

哇屌 唔該大佬 終於搞掂
不過白波唔計好鳩

大奇蹟日
埋單今日19W

咩叫白波

我之前都試過，然後衰足2日

Premier cup

全日係咪得一隻？

做晒有60隻阿羅拉、6隻關東地區、2隻伽勒爾喵喵怪

R7 上 R8 要幾多場?

贏50

想問你地點打隻爛泥？

爛泥lead：
自己轉又死，唔轉又死
一換第場上場會比對家counter 慢慢farm

爛泥第二隻上場：
儲大去秒？定用幾招快技打佢好？
利申：冇無恥水炮

毒惡雙屬好難攪，冇地系見得人
冇理由夾硬擺卡比地震入隊

呢個有咩用

pvp出隻100 水躍魚

我之前都試過 行埋4心

點捉有腳騎拉帝納？

當另一隻Pokemon計

終於捱完2500，準備去同自爆磁怪打生打死了

繼續神獸包剪揼係未有得洗shadow 技前都唔玩premier

我都等緊幫隻卡比洗技

次次郁係去到ML premier cup 先發力

ultra league 真心玩唔得stable.

btw 雖然ultra league 就完，其實swampert 開頭對怪力應該點打？

無恥水炮唔夠做咩?

Ultra我打左3日only仲要未出水

今晚4點打master

大家打到幾多分

認得你，我ultra league打足咁多日，但唔係日日打足咁多場。中間轉過幾次陣。。。但ml基本上我用死一隊。

啱啱打咗2set ML
只可以講 黑龍開雙技係我最好嘅investment
小弟由GL上咗R7冇打過 冇咁多位大師咁勁 不過係時候衝R8喇

10連出水2260 埋單2380
6set 30場24勝
幾場輸犀牛

屌打幹部要留蛋位

你搵咩夾黑龍

開火箭隊event 但唔俾人洗技 捉d shadow來把撚任務捉到shadow 超夢都無撚用la

on 9 n 記

我冇巴打你咁高勝率。但都係輸smack down犀牛。同埋ufo有d位俾人呃盾輸。
唔記得巴打你係咪雙鋼陣？？

隻蛋都已經難拎過人 仲要入d 垃圾入去剛剛拎左隻 等儲多幾隻先一次過fu

坐部都係absol

要打贏幹部先有蛋？

有蛋位再打贏幹部

戇鳩

犀牛同鋼龍 多數贏4/5

冇咩寵可以打大師
自爆磁怪+老班+3D龍/怪力, 點睇?

大陸仔bam

我玩神獸

孵到右上真係喊出嚟

Me先雙鋼

我第一隻就係

老班唔太好用 基本上好多野寵都可以秒就算對巨金都無著數
你呢隊遇好多野eg 巨沼 地鼠都含得撚

有冇多d選擇？ 你依幾隻都唔可以兩隻同team

Literally孵垃圾

以前2016年一出嗰陣硬係覺得出到第5代嗰陣成個日出康城應該要劃成右上嗰隻嘅巢

屌那星 本身留左一個蛋位
點知禁入去黑色站果陣順手轉左轉
之後咁啱出幹部氣球
好撚on9

隻禿鷹好似幾勁

今季個system, 搞到r9有時都有人送分，算係幾好

頂,每次孵完手多多轉野搞到打幹部一直拎唔到12KM蛋

唔係冇, 但係冇洗大技券, 又冇星塵
其他就有:
巨金怪 (子彈拳+彗星拳)
肥大(龍息+破壞光線)
象牙豬(細雪+原始之力)
血翼飛龍(火炎牙+龍星群)
隆隆岩(落石+瘋狂伏特+尖石)
羅絲雷朵(飛葉快刀+日光束)
其他就全部打2500既料黎

p.s. 我目前剩係打紀念盃

大陸仔唔洗理啦

+1屌

已經FU左2粒12K蛋
Pawniard + 單春龍

肥大 自爆 加巨金 上網有好多youtuber 用，你可以睇下人點用

做咩今季咁多鯉魚龍用攀瀑+逆麟
已經連續打左3個都係

儲星塵開雙技先喇，無雙技好易做沙包

即係唔可以打幹部？係咪要打熱氣球嗰啲

點解可以咁快

要留蛋位打幹部先拎到12km蛋
熱氣球或黑站都得

手下係咪可以跳左佢

12KM蛋有邊隻勁

新玩24LV

部機飄到的話唔難
我尋日1隻vullaby 1隻trippish

係，裝到雷達就可以唔洗理手下
先睇下蛋位有冇空位，有空位先好打幹部，唔係會拎唔到12km

幅圖介紹個3隻衣家新出黎講比較勁，但睇運孵唔孵到出黎

新手一問，乜嘢係飄

我用an機玩多，location 熄晒wifi同bluetooth scanning，然後用數據放喺個收得唔太好嘅位置，佢要不斷搵訊號做定位，就會做到自己不斷亂跑

iPhone 有fd住廿幾樓wifi都飄到但我嗰部定過抬油

Kieng條片真係好震撼 簡直係pogo界張三豐

姐係點? 祝生快果段??

係 群星向太斗賀壽

Aliluckey 好撚正

睇kieng ML段片, 好多卡比+skull bash

熄GPS唔會話無法取得GPS既咩

冇人話要熄GPS

神奧石用唔哂係咪扔？
成23粒，減到10粒ok?

ok, 要石果堆得番朝北鼻未出閃

而家完全係練緊點樣打逆風lead咁
用鯉魚龍lead, 打完自爆就打肥大

今日WEATHER係大風, 有冇巴打瘋狂打raid 打鬼龍 ??

我調返轉, 上季用waterfall, 今季用DB...... 感覺switch-in冇俾人SM得咁慘

好睇個趨勢
db打唔贏巨金
waterfall可以

但對肥大又掉轉

我既經驗，如果無肥大，又唔係做lead, db係好少少

近排好少出街玩 難得今日有兩隻閃

我中咗隻雀 但唔夠糖咪又係暫時進唔到
除非再中多幾次冇理由用神糖

打咗10場

打完老大個任送ETM 大技卷
回鍋追進度一定要解

慢慢張elite卷都會送，即係代表community day招可能唔會番出，屈你買卷

升隻暗影鋼鳥連開技要20萬星塵

不停game crash 係咪要update?

應該係啦，如果12月真係有齊所有招，今個星期六咪冇人進化

我得8隻16年既寵換唔換到樂晶晶pokemon

亮

你現家無持有亮晶晶就換到
你完全無咪換到8次

10次

佢得8隻

我都係

隻best buddy 肥大 成日俾lag 影響，搞到對mirror肥大都可以輸lead

屌, 卡左係2400, ON撚9既排名系統搞到一大堆人一出水R9
以前23XX仲係R8 汁豆就汁, 宜家屌你以為2900 衝緊上3000

啱啱上R8 點先有分出

時也命也
試過開埋盾仲要lag到輸先慘

而家隻鯉魚龍用龍息定攀瀑真係好睇果日風向
呢兩日都勁多龍lead, 尤其是隻雙斧戰龍，逼住用龍息

r9

有排打

呻完, 訓覺

唔好意思新手回鍋想請教下
我知暗影超夢夢一定唔好淨化，同宜家冇咁多資源練
想問佢洗走遷怒係社群日洗，定係宜家有坂木活動就可以洗？
如果洗係咪直接用佢送個張elite洗就得？

唔得，你可以開左2技用etm拎sb/ps,但fustration一定要火箭活動洗走

Thanks
咁睇黎都要等幾個月先有得玩

我個frd隻暗影超夢98iv, 呢個世界公平咩

V仔獸其實好唔好用1500既話

個adventure sync 整返好未啊屌

隻超夢夢得1星

啲spawn成日都係一模一樣...好撚柒悶
可唔可以唔好再搞咁focus死幾種廢Pokemon 嘅event spawn 頂唔順

冇保底黎講我隻超夢有82iv
我已當執到寶

有人話可以攞嚟打1500pvp

有保底6/6/6

咁可以雪藏翻陣先

我隻超夢夢8% 1500 pvp iv
玩都唔使玩

打1500既話好廢喎

其實超夢夢係咪打pve先有用？

普通版超夢打master可以打贏鋼龍，算係咁

鯉龍轉返用waterfall, 暫時升到2600分 有排玩

當你用龍息，就會對到冰豬/飛機
當你用攀瀑，就會對龍龍龍

進化小火龍係咪得龍息冇爆裂火焰
係咪點都要有隻db老噴傍身

櫻花而家得返半個鐘？
自私薫就三個鐘但要行先有效果？

特殊調查「火尾童話」為火系精靈影相影極都過唔到任務

依家變左捉一隻小火龍，但捉左都過唔到任務

就算有3倍塵都完全無心機玩

今日進化係龍息？咁進唔進好呢

最後變左捉15隻小火龍先過到，影相功能壞左，真係垃圾app黎

其實係唔應該進
我1張elite fast tm都未用過

今日個活動鳩左啲

DB 連鋼系妖精都打唔入，無哂用火系既意義

DB噴火龍基本上唯一用途係2500 open pvp可以打贏鬼龍，同卡比玩法差唔多道理

加上我又完全唔玩mega，所以係當儲下糖
唔晒時間玩咁多，今日好多波睇

今日係為左捉：
0,13,15 同埋0,15,13

屌那星 請教一下
夜晚打pvp lag下lag下 係唔係正常？

閃左隻0 14 11 收工

community day緊lag係正常

勁-6 4點先開始玩 臨完前幾秒捉到唯一1隻異色

捉左隻0 15 13

差d 掉左

無96-100

Match

想問下道館boss 係咪隨機時間出現

回鍋留名

我都係好好彩 今日要考試
兩節試之間捉一捉 都有隻勉強可用嘅異色

12k蛋今日連中四隻ズルッグ
我想中番隻由基拉

Db用唔到etm學

岩岩捉到隻15 10 12 既暗影超夢夢，是咪可以all in 升？

一向要等一兩日先有得ETM轉新限定技

今日直頭無玩, 訓到下晝5點幾先起身
剩係拿拿林買張ETM
玩DB+DC用肥大就得,無意思
今期比你買大技ETM就係叫你用黎洗番招爆炸烈炎出黎

都係捉嚟等十二月搏佢開大社群日洗返招blast burn出嚟

同你一樣 14 10 13

以n記性格，12月未必有blast burn

十二月可以進埋2018/19果啲？

捉到超夢

係咪得一次機會
要唔要洗招暗影球

12km egg 運吉
Vullaby 1
Larvitar 1
Absol 1
Scraggy 1
Trubbish 3

而家黎講，超能力果招緊要d

今日2個鍾得2隻色違
不過我一早有隻100，今次終於tm招爆炸烈焰比佢

大細招要刷咩

Trubbish 6
Larvitar 1
呢到應該沒人夠我黑仔

自爆磁怪真係好麻煩
升左2700又因為自爆磁怪落番2600

shadow超夢夢 iv 得121515

恭喜你贏左

放全自動pokemon go plus
全新送兩粒電 $180
意tg

除左垃圾袋
怪蛋全部都係惡系
隻垃圾袋又同其他唔啱屬
搵野攝位嘅話搵勾魂眼好過
N社個腦裝屎

勾魂眼起碼可以搏下Shiny

隻超夢iv93都好似無水e咁勁

我都係。。。

1) ufo 做lead 出完wc 就switch 走，但我明明都禁左出大技。。 官方真係要fix 下個bug (定係一定係佢switch 走既priority 高過我？）

2) ufo 大技出zap cannon, 一野ko左我隻肥大

3) ufo 係第二/三出現，我隻鯉魚龍同巨金都驚佢

有冇巴打一齊分享下打ufo 既心得

唔識
我係玩到燥就上番Garchomp算

我冇隻好既裂咬

搞到我有dd想玩番肥大lead

但而家好需要留肥大去反殺堆龍龍龍
巨金反而要推去死

有冇飛人gp

要飛, 點解唔玩GAMEBOY?

呢排先玩返pvp
龍龍龍係咩趨勢嚟？

即係鯉魚龍，雙斧戰龍，烈咬鯊
呢三隻龍都用黎殺巨金
但會比肥大剋

講起雙斧戰龍我依家仲係一隻都未孵過出嚟

上季都仲少，今季多左好多
身為龍，用黎打雙鋼
間接令巨沼更加少生存空間

真係無咩孵蛋運
12k蛋孵咗八粒有5隻rubbish
兩隻係幼吉拉斯，得一隻新野

玩左3幾年而家仲未有一隻高iv小磁怪

大大小小佢既event 都狂捉，全部都係極低iv

點解master league 個個有隻100

我玩足4年幾有3隻14攻98

我都係岩岩先有隻15,13,14 終於加入

真係靠運, 再叻D既, 就係搵個朋友同你互換
都有1/216既機會變15,15,15既

利申: 我有隻單首龍, 犀牛同雪笠都係咁換番黎, 仲要無亮晶晶

我錯, 係1/3375機會
亮晶晶先有1/64機會

我自膠, 係咁計錯數, 其實係
1/4096機會

151314 真係尷尬，升又驚第時有151414唔升又無野玩

14 15 14 ufo都無升寧願繼續神獸league

反正仲等緊洗shadow 卡比

想問下宜家有無超夢夢捉

想問下打pre
卡比ufo飛機有冇得諗

有，最緊要留盾比自爆磁怪

BOSS 暗影版

活動完左打幹部係咪唔會再出12KM蛋?

會繼續有

會唔會有PART3 繼續1/4孵蛋呢

想多了
萬聖節慣常double 糖

Best fd保底5-5-5 所以鳩trade 係1/1331

總之要瘋狂鳩trade

日日都要靠肥大用流星群去呃自爆磁怪唔開盾
唔係贏唔到

萬聖節杯有咩好玩

你地咁勁想問會唔會用第一隻快刷技打爆兩個盾先

打team rocket 咩
場場game有唔同嘅開盾策略

有禿鷹=好玩
冇=俾人玩

巴打有冇發現你講親野都保底有一個負評

而家覺，我自己負評埋自己先
下次唔針對自爆磁怪o

BTW, 用流星群既話, 你隻肥大基本上放棄用hurricane打飛機?

係咪爛iv暗超都勁過正常超夢夢

佢一日唔搞搞12k個pool都唔會full佢

網上評論話0 IV暗影超夢攻力都大過正常100 IV超夢
反正都係玻璃大炮, 暗影版比正常版更實用, 更加迫到對面燒盾擋大技

我都有睇
所以諗緊隻2星allin好唔好
不過我唔玩神獸ml

屌
Alolan Marowak 有新招
又想逼人用elite tm

本來已經勁，再勁d

好彩未有隻靚

ar mapping 個掃描任點做

同問
唔知點scan

去個補結站，右上角按2次
然後要圍住個站拍片，再upload
煩膠到呢

好似拍片咁樣scan, 最少要15秒, scan完就解左任, 唔一定要upload

為左拎補血藥
唔解了

我想問10k蛋有毛頭小鷹係幾時開始？

岩岩開始

差少少就升埋隻固拉多，可以玩番神獸盃了
決定唔用鋼龍，用anti鋼龍陣

伽勒爾小火馬有冇野生？

好似剩係得raid

之後可以槃7KM蛋

想問隨時隨地孵蛋是咪虧咗
明明check過有開 但都冇加過距離

歡迎

Master league如果膽想用原始鬼龍同超夢夢
大家有冇第三隻非神獸既推薦？卡比？
（冇咁多糖升第三隻...）

Togekiss...

要等十一月獎勵冇隻勁

有無人知A 格拉格拉招新技係邊度有得出處?

上網搵唔到

好似係搵database 果個網

新技係咩招？

睇落好用，但唔要shadow ball？sb都係幾勁既招

dps少dd, 但出技快d，點都好用d

N記又話出咩捉同類型既pkm會有mega energy 係咪仲未出？

今日兩次肥大對肥大 玩fast move denial 都係輸盾輸lead

隻恥鬼咁難捉嘅

專屬技黎

20%減防先值錢

火蔥鴨完美取代怪力未
又係3個聯賽都用得

未算既，要用勇鳥

兩招大炮都減2,3級防

今季又卡左係2800，好難搞

你忘記咗gl 既係shadow 怪力

同埋cross chop 快d 兩者都有自己既空間既

pvp 一對啟暴龍就同嚇火龍好難搞

應該出咩好

惡夢神勁唔勁
利申：回鍋撚

閃騎拉起源 14 14 15
升唔升好

14攻 唔升

而家輸lead反而贏 好on9 好多時對方轉寵轉慢左就汁到雞
反而贏lead自己會輸 又係反應慢小小結果已經好唔同

我上唔返2800,暫時係2500左右上落... 今季用返原陣 肥大，鯉魚，巨金。 但對住肥大lead通常輸，跟住對自爆又輸多（而家啲人興放完WC就switch 走），跟住對巨金/飛機又係輸多

巴打用咩陣

nice curve throw係咪唔計great
今日個特殊調查卡咗關幾耐下

請問依加打嘅鬼格拉係咪有限定技了？
之前睇好似係31號嗰隻先有？

不嬲唔計

肥大 + 雙鋼
暫時得呢隊最穩

計架
我懷疑琴日個特殊調查有一頁有問題，唔計great

wechatch地圖 android用唔用到?

啱啱先打錯, wecatch先至啱!

唔計mega嘅話惡系最強

AN 有

有冇人等4點後先打?

屌佢老母又死SER. 諗住打哂先訓都唔撚得
獲獲都係咁既, 4點一開始新野永鳩遠有事

仲未棄呢隻閪驚嘅各位賤民, 繼續為啲臭銅錢喺啲道館度打生打死啦

halloween 杯係咩idea 黎

用星塵升完玩一日就無用

呢個月都少玩左好多無乜睇頭
死都唔比人捉隻高iv meta 玩閪咩

hc玩7日喎
定你想講下星期4個飛機杯？

sorry 我無跟太耐
原來仲要7日

我剩係想捉隻100小磁怪業餘玩下姐

利基亞隻野終於肯番黎

又要出動 雖然佢屬性好廢ML 都係比人屌打

試左用elite 未有

死啦
我驚miss左

萬聖節盃打得好爽
4set 就升100分

無見過人用，應該未update

想問今季要rank幾先攞到elite tm?

一向都係rank 7或以上

A格 水兔 大針蜂
復出第一set輕鬆4勝
D人都係唔識死唔開盾食A格shadow ball

個個都落野針大針蜂

分數range 唔同禿鷹娜係2300完全無人用 我用親就會撞到瑪利老母

而家我~2800，多數瑪麗lead，其次係禿鷹娜同大針鋒
大針蜂要暗影先夠瑪麗打，好柒

11月有兩個community day

Electabuzz Community Day
Sunday, November 15, 2020, from 11:00 a.m. to 5:00 p.m. local time

Evolve Electabuzz during the event or up to two hours afterward to get an Electivire that knows Flamethrower.

Magmar Community Day
Saturday, November 21, 2020, from 11:00 a.m. to 5:00 p.m. local time

Evolve Magmar during the event or up to two hours afterward to get a Magmortar that knows Thunderbolt

似係想keep住每年12個
3月冇咗個

應該雷果隻學火技有用好多

想問9次nice 有咩出

垃圾野

電擊反剋草
鴨嘴反剋水

普通版夠贏啦

鴨嘴要反剋，要有草技先掂
簡單黎講無用

呃到盾贏14血
呃唔到贏8血

我用呢隊有穩定3-4勝 拎吓竉咁已經滿足
最估唔到打Azu都贏到幾次

電擊魔獸 wise charge + ice punch已經足夠

Wide charge

2日halloween cup 升左250分
希望唔好又好似上季咁臨門撻Q

上leaderboard 未

未，而家leaderboard全部2950

隻夜巡靈捉撚左三年千幾隻都未有閃 on99

解田野開中左隻

紅色的

11月幾多號有飛行盃？

11月5日晚

多左人用臭蟹

想問吓拎12K蛋有冇上限

冇 你孵蛋有空位就可以

見完你呢句之後狂輸lead
之後又拎shadow沙奈朵出黎暴力打又兩set 4W

完全唔識玩呢個盃
26xx輸到23xx

其實都係玩瑪麗，只係要識避開堆毒撚

玩HC 由r9無排名升到上17xx

開頭場場對水兔
而家遇最多:
大針, 毒蛙, 蟹
zyonik 同caleb 都吹奏蟹
可能因為少左好多水兔
至於烏鴉極少遇到

btw 想問下今季係咪冇左5W/L +-100分

無咁多
50~70分到

多左蟹，所以多左毒蛙
A格都好多

用月伊打好似唔錯

3蟲陣害死人
蟹一串三

最好多啲人用 我隻大咀娃

用黎做safe switch
除非對手有毒蛙

想問flying cup有冇限打最多幾set?

之前既講法係20 set 得6個鐘 你唔食飯唔沖涼都未必打得晒

上次20場既event 我就打咗8/9 個鐘

痴線成100場
多謝解答

shadow bone 聽日限時raid限定

迫人洗多d elite

其實打1500者，唔洗太靚iv既
用聽日果隻重新升都ok

聽日三張藍券要限時拎？

我無睇錯係5張橙飛聽日拎
藍飛就去到11月幾

萬聖節賜我力量pls
2960，最後衝刺

每周一次果個藍飛係得一張
聽日果個係三張

第一招dpe 2.4 再有buff 機會為咗迫你打去得幾盡

已經幾個月無打raid

75 energy喎
無咩機會對手無盾，中完你仲需要個buff

但呢隻野既坦度 係ML應該點都開到shield balt

對到鋼既咁無計

要呃盾要用神鳥一擊
ML裡面呢技好一般下

必打
萬聖節盃應該又多番鬼格了
水老母準備

聽日正

Elite Tm應該用響swampert（100iv)拎Hydro Cannon 定暗影超夢（靚iv)度？
利申唔多打master league，因為啱啱回鍋唔夠資源
同埋除咗swampert冇啱2500用嘅水系

梗係超夢夢
Mudkip 可以再捉
shadow mewtwo 一人一兩隻咋喎

但正路回鍋 用mudkip起手易玩易入手慳星塵

Mewtwo打爆開雙技成本唔野少

終於升到r10
最後1 set，2985
好彩對左一堆r10，三勝都有15分
岩岩好升到3000

正路升左1500先
聽日既A格就係好野
2500同ML太浪費資源，而且真係要靚iv
無就你3

請問係11-5隻鬼格先有限定技？

lihkg 第一人

應該唔係吧
大把cd rom

其實我都係限米煮限飯
無岩蟹，無大針蜂，無大嘴娃
都升到400分

啱啱回鍋一星期 Lv27 , 其實依家有咩要做？
感謝大家俾啲方向

大嗌一句「屌你老母閪公司」
之後刪咗成隻閪驚佢
完

基本就打下5星raid, 行行企企，孵蛋捉野

其餘就睇你打唔打個超級唔歡迎新手既pvp

Thanks PVP 唔打喇 捉下野單機算

咁勁
乜隊分享下

睇番311樓，我無變

值唔值得用ETM?

如果你有隻iv好適合打pvp，可以考慮
橫掂每2個月送1張

無既?

應該聽日先可以轉，而家歐美個邊未開始raid day

想問下會唔會捉到第二隻？
係咪打boss就會出一隻
同埋呢隻好似好似數值一般

陣間求其打隻用啦
唔好晒etm

已經好撚勁
All in la

開第二個boss雷達打boss會唔會出多隻？

中左隻閃格拉格拉,收工

如果你有之前淨低既黑雷達
2020年之前用都係會捉超夢夢

想問吓嗰三張免費南飛係咪都係限時㗎

8場都係兩星 唔撚打了

個新update多bug呢
打pvp crash左，出果個死人6錯誤
之後就入唔番對戰
好彩尋日升左3000者

出奇地少人用鬼格pvp
好撚好用
依加唔使呃盾，硬轟暗骨

因為多蟹又多瑪麗
呢排連隻爛泥都多
佢擺尾好易中伏，最多擺頭硬爆

依隻靚iv 一定要同人trade
唔係100%就勁

我個隻淨化會上98%
淨化係咪好on9

千祈咪淨化暗影超夢夢好似係dps第一

剛剛我都google左 好彩冇手多多淨化

第一次捉到暗影異色

打左7隻, 最後連續3隻都異色
都係用黎擺

升完lv10, 派番100分出去
心情愉快

癡線，係咪以後都要袋個ar任先跟到wecatch任？

都係用ETM
唔想用十幾萬dust同浪費隻靚A格
但仲未有得轉Shadow Bone

其實得兩粒星嘅神獸應唔應該拎去換糖
利申 有6隻但係兩隻係兩星

直接換糖，因為佢無得交換

垃圾幻獸

thank

Iv冇90以上15攻可以直接換

第5季無 1500 2500 無限
只有3個盃:
BB盃 500CP
第1代盃 1500CP
捕捉盃 1-5化捉到既 (夢夢,雪拉比,基拉.V仔 唔得)1500

Catch cup好似係話要喺season5開始之後捉嘅先得

自膠
焗人燒塵,好撚陰毒
回鍋既未必打得哂3個盃
尤其是BB盃. 我記得有D BB升爆40LV唔過500CP
開埋2技, 20 - 25萬塵

都係睇pvpoke執藥打算

見過肥仔玩BB盃, 可以爬佢個頻度
1代盃, 捕捉盃易搞

個範圍好廣
500cp樓下，未進過同有得進化嘅就得

堅, 最難係尼個

都係唔諗住, 晏D上網睇心得算

屌 d野愈出愈on9 d咩盃根本無咁多星塵去玩
出埋個ap mapping又係on9 阻住我碌平時d任 獎勵又唔係豐富又晒時間

例如隻瑪麗老母BB勁燒塵，為左1星期既盃

拎隻alola 爛泥加雙龍仔算反正呢個杯都無charmer

你岩，求其打就算

反而想知呢季要贏幾多先r10

完全唔知
佢完全唔預人玩咁
個catch cup反智

得525場打, 自己FF住先
以N記性格應該R9上R10要你贏多200場

catch cup 係更加運氣成份 cls

要你課綠卷打

一來運氣, 二來為左呢個CUP升, 一定浪費

睇完自己500CP既組合都係等pvpoke出左META先諗

little cup meta 竟然係Bronzor
傳送左無限隻
而家搵隻都無

under 500既單首龍又係無

單首加圓陸

任務出嘅單首龍應該都係4xx cp

咁岩留起左呢隻

最多玩關都盃
其他睬你都傻, 邊有搞500CP個d

有隻百幾cp嘅鏡 但要升到500要成十幾萬塵 好撚貴佛系打吓算

仆街幻幻盃都比佢諗到

好撚彩有隻4心100蠟燭
又出新技
真係乜都要strong hold
好撚狗

起碼pvp出新技可以普通tm轉技

唔知遲下會唔會出雌性盃,雄性盃

可能會

隻鬼火燈有哂新大細火系技, 可惜無100

呢隻野會係ML 用咩？

要睇招細技嘅stat,拎嚟打UFO同巨金應該唔錯

得隻14 15 15 升來有d雞肋 雖然用來pve 為主

Pvp換竉個掣放右邊咁低好易hi到
今日我本來開場係whiscash對電蛛
點知錯手換咗盔甲鳥neutral變逆風
好在最後都贏到

鬼火燈之前太廢, 得招過熱
本來以為佢會出COMMUNITY DAY先比新招佢

最大得益應該係炎武王, 之前完全無特色

邊度有得睇幾時update?

等第五季開左先知

聽講第六季玩天梯制，24個rank

Thanks Ching

最好由開季到季尾3聯全開

神獸打到尾

唔好再亂搞垃圾盃
個飛行盃賺既星砂要推晒比隻bronzor
on9

睇佢個款想搞盃 臘埋打出面盃d人

Btw 搞盃但唔行63機制無撚用

寧願佢搞好個出招機制好過
搞番好d bug先喇

回鍋玩家想問下
lucky係咪一定要2016年7月至8月既寵

最易lucky到

盃賽第3勝無新野捉
真係無乜心機玩

係咪依家全部盃計20set呀

Emolga 雙技 lead真係幾正
一招thunderbolt 轟牙成條血冇咗
不枉用咁多塵同糖
回鍋一個月到資源唔多

犀利
回鍋一個月都咁豪升emolga
我用番Skarm / Altaria / Aerodactyl 算
連埋skarm 開二技三隻加埋都係用咗十萬塵左右

開埋星沙, 拎左成廿萬塵

我都想要altaria而家buddy儲到275糖咋
希望今個月做到多啲swablu research

禁到手指公痛

已經見到外國人用Nokia

100場打完無升跌啲分

poke ak條新片幾搞笑
原來n記叫人uninstall再install個game解決問題

想問呢個post係咪主要傾pvp

利申：休閒玩 非pvp回鍋

唔係啊 咩得傾得

好 唔該

今朝14個波隻利基亞照走

其實係咪內定咗捉唔捉到

想要隻3星夠勁嘅

都係機率問題 仲有10日一日一卷+一星期1遙距可以捉 唔洗咁灰之前試過首發非nice/great一嘢中達克

利申今日捉到波路之後 幾乎球球金莓excellent都捉唔到好在好似唔係靚IV (2115先100iv)

惡夢神先啱

唔係架 最好great 或者 excellence 加上旋波 可以提高捕捉率。
洛基亞算好捉

個excellent圈大撚到算幾易西波中

不過要等佢落嚟先掉

16年玩到依家 中間停過

黑噴都係上個社群日先捉番

個151圖鑑都係啱先復出火鳥雷鳥先齊

等佢復出埋鳳凰就算完成心願

原來要落嚟？

同埋係咪要等佢攻擊完先丟

我通常轉住波等佢攻擊完果刻+縮圈就丟

黑到爆 遲出招又比人catch到 岩岩好出招又比人catch到

7km蛋

正常賽果

回鍋唔信邪 課咗次adventure box
七成出嚟係我唔要嘅嘢 以後唔課incubator

無玩pvp 一個月，得閒開番玩幾舖
基本上一定係22xx 尾就一定剋屬無可能贏打番落去

哂氣

課蛋真係大伏嚟
真係想課嘅話課remoto卷好過

好想課藍卷

值得課既

今次頹玩，一路湊仔一路玩
橫掂已經r10, 派左260分出去

回鍋撚想問下有冇咩方法可以快速拎塵?

打pvp

同問 有2隻3星滿值都無塵升

點解打pvp最快?

點解好似比以前難捉咗
要mon底拉到mon頂只係中佢個肚
好彩有10幾個波先捉到

每set打完都有塵拎
無兩倍塵活動戈陣快過開薰捉寵

捉多D

差唔多要升D BB打盃了

請問大比招起風要etm定普通tm都洗到

今次唔鎖圈仲好捉

Elite

唉
Sad

你上次無進化到?

果日pvp獎品既大比鳥都有

I am ready

小心對手收埋隻mudboy殺你後面兩隻

鬼叫自己無留單首龍

有咩bb mudboy suggest
地鼠？

Iv最理想係咪都係低攻高血高防？

烏波, 泥泥鰍

啲人係咪一開就知勝場幾多先r10

500盃就唔好諗咁多
差得果少少少

12k蛋 孵親都係爛袋

想要隻基拉斯

btw重有無邊隻大師有用

之前幼基社群日未回鍋

好想要

叫幼基都係支那仔

其實阿叔年齡大無睇
唔知原本叫咩名

比卡超 啟暴龍就知

叫開由基拉 唔知岩唔岩

上到29xx分 唔知今晚最後上唔到R10

今日正式玩返 上一次登入係2016年8月

冇bronzo, little cup係咪收得皮?

嘩.......

想問一下 有龍息嘅哈古龍進左上去仲會唔會有？

同路人
不過我玩番一個月

快啲捉洛基亞

去邊捉 依家有咩網睇地圖

你角色幾lv

我都係go裡面 右下角個看看附近嘅團體戰

跟住用藍券去gym到打

回鍋前31
依家36

你指進肥大仲會唔會有龍息? 係隋機既.

龍息唔係限定技 依家無左咩

我都係玩返2個月
家下31

應該有 我最近捉既都有龍息

不嬲冇限定WOR. 以前有期係龍爪絕左版, 跟住唔知幾時(我冇玩既時期)就可以用技能學習卡學返. 或者就咁進都進到龍爪.
以前進錯左技就transfer既年代已成過去.

龍息係比人轉左做龍尾一輪，而家又出返，大家都冇錯

想問下宜家睇靚唔靚技有咩網可以睇?

pvpoke
靚技都係指用黎打pvp

thz 巴打

勁果堆bb
升500cp全部要200k dust
就地取材算
Btw請問新季係咪上到r9,10都唔計分，計贏次only?

係 但現在都未知要贏幾多場

唔SHOW分數
壓力細好多
打得多PVP就黎痴線
特別依加新個換人系統, 一係就HI錯寵, 一係就出完技想即換寵果時又禁唔岩位

九月尾回鍋 最近flying cup上埋r9
第一次打成個賽季嚟講我當係超額完成

啱啱玩翻果陣用太古盔甲打r1-6咋陰公

異色

唔知點解打隊長/R出大技有得即刻睇番換寵位, 但係gbl冇

垃圾鳩㩒對戰唔係有elite tm唔會玩
運氣重要過實力，琴日連贏10場，今日連輸10場
點解唔肯同時開2500 premier
對面鬼龍美錄月神，我輸lead仲可以點玩

仲開咩500cup catch cup又要你投資
如果個meta比想像中差/悶真係連elite tm都棄

發洩完

咁你起碼都拎到糖呀
依加新系統，無錯切檔係準左，但出完技想換寵根本睇晤到換寵制係邊，衰撚過以前

唔打pvp嘅話連elite tm都唔需要

想開星塵拎pvp獎勵 係咪開完直接入Pvp版面就得？
唔該哂

一日係咪限打25場?

YES

對戰未出技 cap圖 用紙畫底 cut個8字癃放係果個位

咁就上下兩個位 出完技即換實準

一係係個case度畫兩點 對住2個位

新season賣大包
最少50 wins即上r10送摔角超
一個星期內達標

我打3set 444就r4了
呢個盃一輸lead都唔使追

BB盃一開波D人唔洗玩
一隻行頭單春龍 1串對面D乜鳩海星星呀 咩利羊 車喱龜
鳩噴龍息打贏左幾場
34355 已經R5多D

單春龍行頭輸CHARM lead 真係唔洗玩, 食一下無40%血
其他輸LEAD都仲有機

木綿花3下KO單首龍
然後對手換Bronzor, 然後換人就完GAME

邊度睇到要贏幾場

tg 見到了

隻銅鏡硬到儍

用隻shadow六尾打都磨好耐

Shadow Stunky先可以一盾ATM死佢

暫時都係用隻cottonee行頭
唔多想用stunky
試過兩隻銅鏡喺場上磨到我以為會time up

cottonee除左比泥鰍偷過一次冰光之外
都好少會比人反cup

唔係講笑 轉用木棉lead即刻贏多咗好多
木棉-六尾-Bronzor

諗緊木棉得300cp升唔升埋佢 短期賽又唔值40k dust

上到R4已經無木棉呢D歌仔唱

小果然翁幾好用,反殺惡龍同鏡銅 又夠硬淨

4萬咪算平

殺唔到銅架喎

冇糖呢兩個月啲野怪都係event spawn好少遇到

點會 上到R4人手一隻木棉咁滯

用格鬥打佢扣血都扣得唔少,同埋佢用鋼打我都唔係扣到好多,當然打佢要用盾既

今日r5明日再續

得一隻唔存在under 500既野可以打單首龍同銅

我用詞不當SOR

咁樣計，泥鰍有冰光有地面技，對應得仲好

mudboy要多盾過人地先贏到銅鏡

其實呢隻幾抵玩成本幾低

係
成件事好sad

根本要ban隻銅

好似真係得shadow Stunky可以輕鬆咬死銅鏡

但係stunky用暗fast move嘅話出charge move勁慢佢個定位係咪得針對bronzor

配乜技好

有得比你揀咩?唔通配splash咩

小果然得一招唔洗煩

基本上係招都出唔到的

所以shadow仲好

唔shadow等於垃圾

即係技都唔使開呀
未研究呢隻
用氣球lead好撚脆

屌小果然要十幾廿萬塵

迷你盃唔代表星塵用得少
隻cottonee算最平，其他野開個技都5萬/7萬5

係 有限塵之下一定係搞咗隻銅鏡同cottonee先

木棉技能用能量球定打草結冇咁多資源開雙技

Cls 單首龍lead
只要對面第一隻唔係木棉
幾乎已經等於贏左九成
好似打乜柒都好 龍息噴噴噴都完事

對手charmer lead, 你輸番9成，好公平

打草結or種子炸彈
都係出到一次架渣

charmer 用木棉定老鼠好

木棉
隻氣球脆到咁，都唔好意思剋佢

反而無銅鏡糖

土忍居士原來都算係咁
同5隻meta都可以一戰

無喇喇去左10

之前仲係絕望R9 結算上左10既

有無比pose你先

我都係明明岩岩上r9得1900分

今季r10得隻超？冇衫冇pose?

R10 有咩送

Click快左miss 冇睇
見有個特殊招任揀

冇pose 冇比卡超

有衫有pose架，如果係正常r10

冇低過500cp 嘅cottonee 同deino 嘅話
Shelmet Wooper 都ok
瘋狂body slam
不過冇bronzor 真係唔使玩

小海獅都ok

剛剛打完團體戰捉左隻阿羅拉格拉格拉 勁唔勁？

小海獅用lick

1500可以一戰開埋雙技

用黎打catch cup

呢排係咪必出異色
連續兩隻都係

痴撚線啱啱遇到一場3隻都岩岩好500
點做到
隊野係 木棉 飄飄球 銅鏡

銅鏡好撚痴線, 我有但唔想升

樓主可以pin呢個

痴線個little cup 升隻bronzor 都要十幾萬星塵無病下化

儲得星塵黎個cup 都完撚左

仲要平時無用，寧願留番d 塵玩常規cup

影張相就出左隻閃飛天螳螂

我用zyonik條team，但係冇阿羅拉穿山鼠，所以我用阿羅拉六尾代替

好處係唔怕mud boy，同埋遇到火系都可以反勝
壞處係對手lead木棉會輸，目前遇到5次都係輸

呢個cup係好難反cup的，十次先有一次
木棉lead對親銅lead就完

其實無論邊個盃，用charmer = 玩包剪揼

我而家玩熟咗，遇到木綿lead基本上都贏
首先阿羅拉六尾powder snow已經攞咗隻木綿70%血 & 一個shield
之後出隻Seal farm down對手，再icy wind對面換入嚟隻寵，已經可以控制返個大局

上round 連贏4場
下round 全輸5場

琴日已經上咗r6 聽日差極應該都上到r8

little cup 上r10 不是夢

你老味
今時今日仲有第3盾

總之唔好拖到catch cup

catch cup 都叫有隻爛賭熊可能玩下

Catch應該放棄
無位捉新寵，仲要勁嘅

波波球，櫻花兒，A格應該會好易見

搖撚準備回鍋後第一隻亮晶晶

打咗8隻lugia
最高iv都係得87 救命

趁little cup一個星期搞掂佢算啦

一樣

雖然呢隻嘢pvp好似唔係咁勁 但都想打到有最少9字頭IV
今晚用多張免費藍飛先

Catch應該求其拎三隻shadow打算

今季真係，容乜易r10

岩岩發現到今日10公里孵到隻牙牙出黎

清緊啲精靈個陣差啲清走埋佢

此R10不同彼R10啦 興趣大減

有冇人可以幫幫我add我friend
好需要7k蛋
6547 2162 1769

都係開隻比卡超圖je

今日5 set 剛剛好 5-4-2-3-1 上到r8

其實alola grimer 都幾好用

唉我屌你老母
錯手掉左張etm
好彩係fast charge
但真係好撚on9

咁衝動

點解而家咁撚多泥鰍同埋冰六尾

因為有youtuber加持

阿羅拉六尾有dark pulse
係幾好用

我都係睇utube先知

dark pulse儲氣時間仲少過其他冰技
第二個大技都唔使開

靠7k先入到手

想問美納斯 14/15/14 定 15/15/12 好啲聽人講15攻緊要啲？
不過仲可以等100

都唔值得升，冇乜用

屌 試下唔用單首用冰六尾即輸兩場到底勁係邊

151512
不過依隻好罕見好少mirror match
本身低攻輸夜cmp tie
所以冇乜所謂
Max out 喺master premier 先有少少用
唔值得升

要跟風 一定係玩忍者

屌你木棉玩撚晒
依加勝率少過50%
等關都盃
拎隻火都要死

你要既係alola grimer 就咁毒細技都atm 死佢

下隻岀來就crunch

呢兩日係r7-r8 不知幾想見到木棉今日仲有3set 贏到5場就r9

多謝

其實我有小果然同埋銅鏡
但唔想拎500,000黎升佢哋囉

係咪in total50勝就r10?

係最少贏50 佢係計你上到果rank 再贏幾多場先再上

升左r9, 仲有4 set, 睇黎多2日就升r10

你地咁高分係咪必有木棉同鏡???
單春反而唔係必須
由於我呢個盃打得太差
如果ALLIN一隻
首選係咪鏡???
我冇木棉, 有小果然
升左既仲有氣球同暗影臭鼬噗

一定係鏡
鏡加你後面兩隻已經好勁
但係要小心單春

單春我都有
我一直唔想晒塵升隻盾, 但越打越唔對路, 個個木棉

屌而家反而好多人用普通六尾用黎打銅鏡木棉

跟住轉番單春頭

試緊玩黑狗

Day1已經用暗影黑狗
但打銅鏡都一身傷
打木棉會46輸

銅鏡太屈剋屬都55波

你條team係點
我勝率創新高，以前得55%，而家67%

單春，暗影龜，暗影臭油鼠，氣球
四隻互組
比棉打撚死

氣球我覺得太risky，咁多惡系真係是但一隻都比佢玩死，你出冰技又被火、鋼、水系剋，除咗減攻同打到超能力系都冇咩著數，惡又取代到鬼系剋小果然
雖然唔知點解reddit睇氣球係lead第2高分

其實氣球我都out左
出技慢，易比人數技

試下用小海獅，我覺得隻海獅被嚴重低估，因為佢有icy wind
如果你有一個盾，木綿要開晒兩個盾同出兩下大技先會贏隻小海獅

無
Btw頭先52343
又可以慳番幾十萬塵

贏多10場就可以R10 希望呢兩日升得到

而家61/90，差2場就r10
只要對手lead唔係銅，木棉lead真係好易玩

請問關都同catch係咪都係1500cp

係呀,今季都係1500CP

4日限定
10公里內可交換精靈
有咩難約出來的亮晶晶朋友好趁機清左佢

我記得呢度好多巴打同我Lucky左

其實真心幾好用

58/100
差2場r10

同頭2日比，首發銅鏡多過放後面磨
你開頭儲無限大技之後換走已經贏咗
垃圾

打贏咗一隊銅鏡+綿花+單頭
心情好返啲了

其實catch cup捉番平時1500嘅meta
咪同平時一樣

冇左堆神獸幻獸

我一開始冇捉到暗影雷鳥
應唔應該打多隻暗影超夢夢

係囉仲要無煩膠夢夢

儲400糖搞咗兩個月，
最近咁啱捉到隻啱心水嘅青綿
可以catch cup玩七夕

我驚有人捉到水兔

有呀

點解我隻果然翁明明唔過500cp，但係又入唔到隊

咩黎

用木棉比銅鏡屈死喎

要小果然

我搵緊

又要升爆先1500
太浪費星塵喇

其實你哋銅鏡用咩小招
本來就用緊念力
不過見到有人話撞擊好用

銅鏡內戰撞擊會佔優

咁換着係你會用邊招

用番confusion
實戰真係冇人會用tackle

Electivire UL premier 有冇用？
捉到隻閃rank 2

同問有咩用

冰拳反剋地/草系

捉左幾粒鐘
一隻141515都無

2點幾開始捉

金水圍開花都無乜

得幾隻爛閃

呢隻係咪都算係咁

回鍋後無隻雷嘅好用

之後都應該靠佢

起碼有一邊店到頂先?

另外2隻最好已經係咁樣

雖然3隻都應該會進化

2602啦
係咪任務俾你個隻

普通野生嘅咋

雷系靠佢

呢隻用黎打1500定2500好

全點防

用嚟打千五 係咁開技就算

1500/2500 pvp最理想係 0 15 15，要壓低個攻擊iv

屌你死N記同一個陣贏完54輸返201

係 睇呢隻符合晒

2500 紀念好用好多
1500無咩用

唔係隻隻都0 15 15先係最好
呢隻黎講1 15 15啱啱好2500

小小盃幾時完？
岩岩升上r8係唔係趕唔切

仲有關都盃同catch cup，佛系打都慢慢上到

岩岩回窩

想拎蒙面比卡超

聽朝5點前

而家可以諗定kanto cup用咩陣

d人捉到野生駒刀小兵?
打過2隻under 500

準備左隻哈古龍

d 人係同d低lv 既acct fu 完trade

原來係咁

關都唔難組

Pvpoke關都盃計埋啊羅拉版
唔知堅定流

正路呀number 一樣

原來呢隻野有得野生捉剛剛等外賣見到佢

但係兩個地方黎

排名no.1既催眠獸唔太多
反而A格真係周地都係
好彩有哈古龍

無啦啦喺屋企捉到隻木棉
好似見到神獸咁
可惜LC已過

單技卡比

呢個星期出活動有木棉份

Pin

pvp遇到差少少100

三隻垃圾得岩有少少用

真，另外兩隻100咗都覺得晒咗啲運氣

咁開圖追閃算

差唔多場場都有A格

妖精多到

charm既天敵毒撚太少

就算你有火格但佢有雙妖

點轉都 畀人剋

係, 打得唔順停一停好過

Double fairy 會玩上癮 同之前double grass 一樣9 charm

自己配第三隻係卡比 根本就係坦人哋

無靚卡比用大舌頭lick
出奇地好用 不過要升盡

大舌頭可以升爆Lv

升爆Lv既大舌頭好過低Lv卡比

兩隻都輕鬆打催眠同A格
相比起黎, 催眠真係好弱雞

Snorlax - 催眠 - A格
暫時用呢個組合都幾屈機

當然係要開埋雙技（除咗卡比我唔夠糖）

今季r10 有無pose送

永遠一樣黑

除左隻比卡超, 咩都無

成地都係LC meta除左單春
所以肯定會再出

咁唔認真打了

有下季既話就ban左隻鏡佢喇

呢類限屬限乜嘅cup meta一定勁窄
flying cup果陣已經一堆化飛

最慘係好晒位囉
我呢啲唔貨金嘅個背包都冇位用
偏門杯都起碼儲三隻
Cls

冇話屈唔屈嘅
睇吓對方嘅排位嘅啫
人地怪力卡比a泥你已經左上角

都係，好在暫時好少見怪力

暗怪力常客

open GL 有energy暗怪力係cls 既存在

暗怪對a格一盾出到兩次落石
怪力係三個cup都係bug黎

Shadow Ball 大口蝠好撚惡

係咪升到10lv, 之後結算就一定有隻比卡超?

上左10 打下一set 贏第3場出

終於開放50lv

唔止要exp

每pvp都要做任先上到😎

係LV

仆街iPhone

唔改啦

成班 R10 仲玩乜鳩?

阻撚住人地升 rank

打塵lor10 就算0 win 都2000塵wo執到1 win都三千幾塵

屌 ... 如果再maximum cp 真係唔撚想玩 完全係晒人心機

用完幾十萬塵升野 每SET執得果1.2勝

佢開放人50LV 寵一定跟個喎

XL candy unlock寵lv40+

終於翻天覆地改變 之前投資堆PvP寵要斬掉重練了

1500同2500都唔使既
係堆鋼龍撚要瘋狂追上限

笑死
原來50lvl寵可以打1500/2500 GBL，但係唔可以打無限
即係又要升過堆寵

個意思好似唔係咁
好似係話澳洲優先測試所以先ban咗50lv入master league一段時間

個trade distance 去到23號前轉左做50km 即係全香港任trade

咁即係話澳州啲人依然可以用堆50lv寵打GBL

Level 40 Trainers who power up Pokémon past their previous CP maximum will be unable to use those Pokémon in the Master League format for the time being in order to maintain a fair competition.

我睇佢原文係咁寫
剩係ban咗master league

勾魂眼，瑜珈佬重練

皮西，天狗，鋼鳥2500發光

勾魂眼同瑜珈佬高iv 既都可以mega 開圖既

好似話40+LV要用特別糖
如果係真, 唔會用係呢D垃圾吧

LV41+暫時唔可以響master league出場
即係用住響raid有用但pvp冇用果d

你咩rank? 我場場都怪力

10

我係咪miss左d乜
開放50lv影響咁多

大換位
好多寵要升過

邊度搵番隻0，15，15既水妖

以前有都扔撚左

係 唔會無啦啦諗到突然咁有用

不過咁我見有啲係冇影響，本身0攻嗰啲好似唔洗再整低個血同防

大家放心，聽講要25600粒糖先可以由40lv升到50

有冇人覺得暗影之骨A嘎拉嘅存在打關都盃係個bug

俾卡比強姦都叫bug

竟然冇乜人用fire blast

草氣太耐

見到 GO BEYOND
就已經想棄 game 了

之前等緊每日活動賺金幣開袋
依家又取消埋

見佢 PVP個系統專揀啲仆街對手畀你控制賽果
已經唔再課金
無金個袋又無位
即係 等同棄 game

想add frd子 交換禮物升frdship拎經驗

6665 8358 5653

求add

呢排見到lead既a格，係有火焰輪/大字爆炎既

除咗比卡比強姦之外好似都冇咩天敵
打貝貝龍 等佢開衝浪 我都已經開咗兩次暗影之骨打死咗佢

夢夢

lm

又開活動好等錢用？

補返 一年有12次cd

好似係第一次見色違有咁高iv
定係我見識少

唔係100可以收返埋

Sorry law

當年人生第一次異色就係高IV, 我就天真以為異色就一定係高IV
不過有幾隻異色PVP RANKING高都已經好爽

點叫異色pvp? 啱啱回鍋同冇咩點玩pvp

i mean pvp要求既iv ，低攻高防血

摔角比卡超係升到10就有定係升到10之後重要再勝3場先有?

升到10之後再贏3場

誤中副車

屌你老母開美祿坦箱
一個鐘頭得425粒糖係咪正常

是咪打2500用最好？

星期二6點唔記得開

1500/2500 都ok

美錄1500/2500感覺都快死
ML美錄先好玩

理論上三個league都玩得
練三隻+連埋雙技真係好多糖

唯一一隻 shinny 100 IV 就係土台龜

好波牙

色違係咪一定要留係BOX賣唔走?
咁垃圾果D有咩用

可以transfer
垃圾iv可以留嚟lucky trade，如果唔係冇用

遲來問，我以為一直係bug, 明明上季完果陣係r9, 而家睇都仲一直係r10

因為真係BUG, 名義上比左你, 但無REWARD

玩1500係咪口呆花勁過大食花
同奇異草勁過奇異花一樣道理呀???
冇意間比我第5季開始有兩隻靚暗影口呆花同奇異草，準備GRASSHOLE
係唔知第一隻配乜好

口呆花招飛刀係絕版招喎，你唔會想用elite tm去學喇
同埋大食花有葉刃，點都好過口呆花

有無外國巴打幫手互邀

Catch cup用Altaria都撞到mirror咩機率

有

留個tg 比我？

點樣share我都想打個圖鑑

諗住玩細技咋
不過原來升到1500要廿萬塵
都係進化算

有無catch cup推介

捉D平2技 / 可以單技果d

(晴)櫻花兒
今朝有
捉D 近1500 cp
10,000 開2技

木守官, 鯰魚, 貓頭夜鷹呢D都係平價之選

肥波球都可以一戰

今日做咩周圍都係鯉魚王?

有event

pokemon go 好「黃」

換左抗爭裝未呀你地

我地換到咩
入code無效wor

LRQEV2VZ59UDA

依家可以著全套 (免費)
黑頭盔 , 黑口罩 , 黑 tee(比卡超) / 黑長衫 (V)
黑長褲, 仲有灰/黑鞋

原來有第二個code

淨係送長衫同口罩

本身仲有其實免費裝有黑色頭盔同褲

係呀, 唔係咩 ?

一男一女各兩件

冇頭盔同褲

屌 ... 個速成盃都on99

Skip撚左唔玩

爭 十幾場 win .... 唉

速成盃 = 飛狗盃

早個幾禮拜贏3場留咗1隻蛇紋熊1隻木守宮同1隻迷你龍
今日升哂佢哋出去打，係咁同我贏糖

屌你老母d人出etm學瘋狂植物咁大投資

如果一出到宜家打足每季R7+課足金,又未用過既話
個身上面係有7張, 用1張都唔係問題

不過我2個ACC係BB盃 關都盃上哂R10
宜家收皮儲塵儲糖儲埋精等上50LV好過
但寵升50LV要268XL糖, 姐係26800粒糖

用20萬星塵升3隻唔用既野打一星期
打個和

有無清可以解釋點解pvp要低攻？邊度有攻略睇？

cp值計法攻擊比重最高, 所以1500同2500要壓低攻擊iv

我都遇到

有人重新升過隻瑪麗/護城都有喇

新玩番求add fd
6049 6414 5513

一個spotlight hour就多左好多mud boy
草系gogogo

弱智到 火爆猴 都 雙技

Counter + Night slash & Close Combat
靚技呀 值得升隻玩丫

唔啦
如果唔係為左 r10 比卡超 都唔會玩依個咁閪既 PVP
爭 2 場勝 就 R10
佢就搞到你要 1:4 , 1:4 先達陣

我乜都無
用高超鴨, 海兔獸, 盔甲鳥 全部無開雙技 碌到去 R10
都唔明啲人點解咁認真玩個垃圾盃

幻盃早就r10
之後輕鬆打

美錄坦個箱係咪無限期？開左3次 中兩隻96 一隻閃都無

7日獎終於唔係垃圾
好似12月出火紅不倒翁

背背龍或者呢隻應該random
波克基古都唔垃圾啊

活動星期一完左

活動係個指個箱定指shiny?

色違
箱一直都存在

個箱可以開幾多次？

無限 隔三日一次

3個AC, 加埋開左6個鐘先得2隻異色

我一隻都冇3星都冇隻

其實啲鬼佬好撚迷Pkm
你睇個地區營收都知

今次地區限定5星，賣remote raid pass 都賺到笑啦
下次再番兜出埋閃 又賺一筆

係咁比外國人邀請,打到驚

R10 係上左r9後再贏50場？

想問下大家其實打盃係為咩而打?
打到lv10會有d咩拎?
見到有d人lv10都仲打緊係咩原因?

Startdust同pokemon掛 至少我係

咁之前一路keep住開宜家咪勁多隻

隻野好撚煩開左幾次就冇開

為堆塵而打

如果我袋有10隻lucky 賣一隻再用2016嘅pokemon同人trade仲會唔會100%lucky?

唔會

我袋有9隻lucky 1隻有進化 咁係咪當10隻lucky?

原來未有閃
咁唔駛打住鳥

今次打咗隻開圖就算
反正佢遲吓又會再開閃

3勝 捉野 4勝 攞糖
千祈唔好為左塵 而升一隊野

Oic 我仲以為會有其他特別野拎

新一季打到3月1日
使唔使咁耐

唔係有24個rank咩

有24個rank, 都唔使拖到咁長架

有無巴打可以邀請我打團體戰
我可以邀返你打美洲嗰隻

我ok 想追azelf

巴打留tg

7294 3300 3907
求加

Add左你了，巴打都留個tg？

想問下咁樣係咪就封左頂？

美洲係咪藍色

係啊～

橙
我差隻粉紅色

岩岩一頁任務出兩隻閃一隻100尼多郎

想問最快拎經驗值既方法係咩？而家39lv驚12月尾前去唔到40lv

點解係趕去40lv

變4心 FD

mark低一堆寵spotlight hour開lucky egg進化
進化50隻已經有200K

只要在台灣時間2020年12月31日（星期四）23:59前升至40級，就能獲得限時調查、獨家暴鯉龍帽及榮耀四十獎牌等其他獎勵！為了協助你更快升上40級，台灣時間2020年11月19日清晨起至2020年12月31日23:59止，捕捉寶可夢時可獲得的XP將會加倍。

有冇巴打夜d可以邀我打粉紅色果隻

Me too 我都想打粉紅個隻

+1

上 reddit add 鬼仔麻..
2年前ADD左幾個德仔 西班牙 美國 智利 巴西仔
4心亮埋
我一邀佢地打黃色果隻, 即刻回禮邀番我
差在無訊息功能寒喧一番

本來諗住進化用黎打2500
點知700幾CP進化都已經過咗2700

用Poke Genie check咗先丫嘛

懶

好想快啲開返vip入場卷
都停左好耐

上左R10既巴打

記得4點後開星沙拎結算星塵

10萬 變15萬

歐美戈d地方一日未爆完都應該唔會開返

開埋雙技了

再捉過囉 兩倍糖聚焦時刻開盒+菠蘿輕鬆300糖up

諗緊呢隻上唔上2500好

試打吓1500手感點先囉

我都打算咁，好彩就4星嘅人冇一個38lv以上一係多數40，所以hold住佢地應該冇所謂，之前仲清左好多0互動人多好多空位加返唔少人，1231前都趕到3星，咁樣應該夠做

新season又玩番正常
又見番堆瑪麗同G泥

唉 唔知點解開左新lv就唔係好想玩
好似四年間玩既野白廢晒之餘又要去追求一個無盡既深潭

41-50lv又可以玩4年

乜嘢榮耀40
同華為賣廣告？

感動既係 ...

終於有隻game可以留畀個孫玩啦

pkmgo 又創造一個傳奇

有章 有帽

me too
由香港第一日玩到今日
決定留返畀個孫玩到50 級
已經寫左家書叫佢地執行

英文譯中文啫

熱情唔再keep到4 年
同埋 要繼續玩落去就要課金買袋

重點係 pvp 同 mega 進化咁L 樣之後， 唔會想再課畀佢地。

英文叫Legacy 40喎
邊忽榮耀

等睇有人出第一隻lv50鋼龍
之後END GAME

希望以後keep 住有master classic
唔係只會迫玩家流失

尋日放工係太古地鐵,
見到2個阿叔分別開2部電話係度打由克希

想問有無TG 谷係POKEMON GO
見人打彩糖好易
我34LV養條鯊魚個幾月都未升爆
隻GAME已經長開, 公司同屋企都唔連WIFI 由佢周圍行

頭先捉到火食蟻獸
係交換咗定2隻都全球有得捉?

你邊區活動多
香港的PKM GO谷係跟地區分

之前官方好似話會重制mega系統？

南區

官方夠話推每日拎coin任啦

唔講都唔記得咗有呢樣野

新POST

個plan 喺某啲地區試完之後
取消左啦 喺pkmgo拎金幣真係難

我唔係無試過啊巴打
喺歐洲Pokemon g gp host左幾日azelf raids
20鋪都黎，啲fd由30加到100幾個
但次次邀完佢地打又唔邀返我

我無玩成個月好似唔同哂咁，發生咩事黎

我16年玩到宜家, 得波波 同 鯉魚王既糖過26000 換加大糖升到50
神獸糖每隻AROUND 300-400
1粒加大糖 = 100粒糖
升0.5LV 要10粒
無乜可能升得爆一隻神獸上50
新加坡個陰瘡肥仔最多糖果隻神獸超夢都係15000粒
我D神獸40.5LV都升唔到

都係等佢又再出返堆舊神獸嚟出XL糖
無限loop

尼個就一定

見到埋任就

我9月尾先玩翻冇跟到鯉魚王CD
想問12月會唔會有活動比翻我進化果陣拎水流尾？

12同13號係大社群日

今次community day無2018技學
記得唔好升錯

試下呢啲gp？
雖然好似講pokemon以外嘅嘢多

我想問pvp 櫻花兒係咩回事
以前都唔見有人用
氣象球勁快出招又勁撚痛

櫻花兒一直都有人用你好彩撞唔到je

佢係double grass team 既成員之一

出招快到仆街

好似兩三秒一招氣象球 仲快過我美錄
一招打我隻美錄一半血on99
係我嘅認知上
美錄出招已經算快

機關炮係咁快

櫻花兒同狡猾天狗應該係出得最快架喇
可惜都係草系

我即刻用返a格屌你老味

美錄打唔到1500，原因係太多mud boy 同格鬥系
而家我都玩下蔥遊兵，有咩事就近身戰走佬

草但有氣象球已經夠用

鋼鳥可以食兩下火技都唔死
櫻花兒都算係最唔草系既草系

想問吓啲X L candy係咪都有機會野生打到?
因為捉完銅鏡有9粒糖，仲多粒XL

係
頭先捉小海獅捉咗30粒出嚟

要解任 有冇人可以幫幫手add fd

ADDED

啲塔永遠最後一隻都打唔穿
未住打都會突然滿返血

屌呀
原來200隻寵係in a single day

要請假去捉

咁岩連放3日, 琴日已經43, 宜家打埋20場PVP升44

癲

岩岩先升40LV, 應該幾年後先升到50LV
之後就出60LV

嘩，6代啲出現率同冇出冇分別

其實係氣象球勁
之前打catch cup我隻櫻花兒係火+妖大招

玩返無耐 想問下排名個97.12%係咩意思